在擠擁的世界 孤單卻仍照舊

皇后

無常是春秋 緣份始終猜不透

回望這生 不夠

拿囝

我喊死了

On9 post

你黎左先變on9 post

絕交！

本來係皇后唱住自殺 變左臭雞